【東張西望舊訪問】小股民退休後賣樓買滙控股票 打算從此靠股息為生

個女主持

VR幫你按摩

下個月 跌穿20 又要再binc

明明係香港買到樓，但係臨老都搞成咁

到時我再post多次